埋土有冇人識捉圍棋?

好耐冇捉，有時現實想同人捉唔知可以去邊好
多數學會都係玩board game
就算玩棋都多數係象棋
圍棋真係冷門興趣

ok

上網啦，有次見到有條友叫sai 好勁

Sai被人請咗去做顧問啦

聽講好似好多人想同佢捉 輪唔到我

Ok 棋soc房等

我係ogs 玩。
之前有過高登圍棋 whatsapp group， 不過半死狀態。

好耐之前都試過用呢個網 但有時會唔記得捉搞到輸左
btw send左challenge 我係phtpps

棋soc房正路應該連棋盤都冇

我識捉，但我怕會屌打你

唔怕 我m底
巴打喺邊度捉開

我起奕客捉開呀
你想起igs/ogs捉都得
你咩級數

淨係用過奕城冇用奕客 咁igs啦
以前大概1k-1d啦 不過而家太耐冇捉應該再廢啲
你呢?

我都係1k-1D
你介唔介意留telegram?

好啊

點解去到咁高先棄 game ？

一來身邊冇人捉 冇動力再升上去
二來之前忙 冇時間捉 我又唔鍾意捉快棋嘅

我係舊生，以前會係半圓soc 房下棋，依家仲有無@@有興趣可以一齊玩

師兄好耐之前grad?
我冇聽講過 但可能係我見識少唔知
即係銀行果棟野裡面?

btw 呢啲po 都有癡線佬逐個負皮

系丫 好耐啦 銀行果楝野有d soc房@@

哈哈 無聊人

棋soc唔玩棋玩Boardgame

boardgame始終大眾啲可以吸引人去嘛